上連登真係開心過高登好多

: 連登仔

幾個月前，當公民黨提出要立空置稅
連登仔: 政府邊會立？政府邊會想樓價跌？個個高官拎住幾廿層樓既得利益者，有用嘅野政府邊會做？

近一兩個月，當有報紙吹風話政府研究緊空置稅
連登仔: 研究到2046 d官放晒都未落實到啦！政府邊會想樓價跌？

再近一兩個星期，空置稅好似真係會落實
連登仔: 有撚用咩一手空置稅，係就搞埋二手空置稅啦！唉，不過政府個個幾廿層樓，邊想樓價跌？

今日，好似話林鄭準備開行會出招整個一手空置稅
連登仔: 出埋d廢招，樓價繼續升

究竟係連登仔心目中，空置稅有無用架呢？

舊陣時高登就係畀唔到呢d樂趣人，望到連登仔任擺龍門，真係打從心底入面笑出黎

標題好似有d on9搞到無人入黎，再出過個po先